麥浚龍嘅歌慘啲定張敬軒嘅歌慘啲？

麥浚龍
張敬軒

麥浚龍成個人既氣場都頹啲

不渴望，你不要令我多幾多渴望

一個係愛到頹廢
一個係愛到淒慘
揀唔落手 邊個狀態慘啲

我覺得金剛圈一首已經贏過晒Hins

利申：兩個都鍾意

牽掛你鍛鍊到我這一身鐵皮
然而你卻 不喜歡缺憾美

鐵甲人

呢首作繭自綁，頹喪到入心入肺

麥浚龍果種似係曾經擁有然後後悔 不停懷念最好時光
有啲似奇洛李維斯果種慘
皇上果種係自作自受 即係人地fd-zone咗你仲唔死心 拍拖果陣承獻所有之類

我覺得個天都玩你到死果種慘法慘法（即係前者）

利申：皇上fans

原來沒有從來都沒有..

麥浚龍啦
張敬軒啲歌有特別慘咩

難道沒練習太耐 感覺都追不回來

煙圈悄悄墜落
煙灰至少將心事證明燃燒過

試圖再努力愛 也顯得不自在

但你很吸引 任我多不忿 我也只有忍
無奈你是人你是人你是凡人
捕與獵 大概是 求生本能

陳小春?

到底太多瘋人情願自殘

原來我的眉逐漸在蒼白
為著你眼中的暗黑

我沒有被你改寫一生怎配有心事

你 你是男人嗎 尚愛看成人長片嗎

越來越怨 越來越慘 越來越悲
井底的叫聲 由大到弱 到沒有

以最強的鬥志 就算要去哪裡我都可以
突破幾多百次 我也當少少意思
永遠未想滿意 願我每次碰見更多比試
贈我驚天意志 能令每一位都知

從來沒有 從來都沒有

Juno

期望幾多黑暗裡面抱住你天光
然後幾多光線裡面發現只得我

低俗 無病呻吟

沒有人真係好慘

佢hit嗰啲都係做兵歌

愛又暖又冷又暖 冰封了又化
下季自有下個 代你開花

淨係呢句：情願金剛圈套緊、能箍碎我知覺
已經聽得出一路走唔出段關係嘅感覺

連登可以推到陳柏宇拎我最喜歡男歌手
有冇可能推到juno拎番次
諗起當年羅生門俾坤哥搶左我最喜愛歌曲就嬲

Juno本身應該志不在此，佢有錢到呢個地步可能只係想搵到知音 我寧願佢唔好比呢啲獎搞到兩頭唔到岸

原來沒有 從來都沒有....

咁又係
一陣唱live走音又俾d冇留意開juno既人笑

我有時難免覺得 她好像尚在懷內
不過都係我個名慘啲

張敬軒啲歌好慘㗎， 佢有好多歌講老，病，死亡，人生不如意，咁算唔算慘呀？

笑忘書

周國賢慘d

太多詩人需要被殺

要是誕生 唯有活一次

世界這荒島的隔岸 尋回被拒不解境況 暗角這一方總有一線曙光
你對這天空的盼望 圍牆被拆去可釋放 世界裡一起擺脫不安

而家睇返 佢會幫tvb唱主題曲真係件極奇怪嘅事

煙灰至少將心事證明燃燒過
夜晚頹果陣明明唔食煙都想搵支煙食

夕爺首勇悍 17 d詞好正

爸爸d舊歌係幾慘eg密封罩告一段落
但juno係隻隻碟都咁慘

利申國腎fans

周耀輝+麥浚龍 呢個組合真係冇得輸

雖然夕爺寫比juno嘅詞都好正

周耀輝嘅詞好細膩
夕爺嘅詞係好磅薄，但無周耀輝個種小情緒帶起嘅妖氣
搭埋王雙駿個d痴線編曲

我有時還會妄想 她一樣放不開

我倆將來 尚有將來 最後不該 失散於人海

若果可以多一分鐘世界滄茫
若果可以多一分鐘虔誠地快樂
沒太多 都有多一分鐘人類的天堂
時間每天渡過 但有幾多 會淡忘